通宵巴士有感

其實好多搭通宵巴士都係返夜更
不如唔好喺車上咁大聲傾計
俾人靜靜地休息下啦